未訓既咪入黎傾下計囉（231）

愛我別走 如果妳你說 妳你不愛我
不要聽見你真的說出口
再給我一點溫柔

我愛你

不了

我都係

但我見親你個名都好肚餓

咁食我吧